有冇人覺得烏大龜真係好可悲

衰過一次a level就開始逃避現實
喺度研究公開試點樣考但係自己又冇認真去考，而且考得差。
喺度話大學生係mk,但係其實自己當初考唔入。
然後不斷話大陸啲學生英文數學好過香港，踩低香港啲大學生，希望心理上拉低自己做唔到大學生嘅自卑感。
其實考衰去retake,asso入返大學咪得，使唔使自己嘅思想變到咁扭曲。

佢痴線架

人地假假地係Cosplay界有d名氣...

孔乙己喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「孔乙己，你當真認識字麼？」孔乙己看著問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接著說道，「你怎的連半個秀才也撈不到呢？」孔乙己立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裡說些話；這回可是全是之乎者也之類，一些不懂了。在這時候，眾人也都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你班仆街又撚龜

條契弟又退出又復出過都唔知幾多次, 未見過人咁無恥

聽聞佢係做緊實q?

我都覺，英文又唔係特別精但係又成日用英文

唔係咁點拎番d自信？
好難想像佢現實係點

識咩呀你地
呢啲係龜式英文

比你讀一定唔會讀啦 重考幾次公開試係證明個制度有幾失敗唧 啱唔啱？

樓主你條仆街笑鳩大龜
MK behavior!!!!!!!!

邊撚個黎

由初中開始見佢喺高登叫春，佢叫到我postgrad都就嚟讀完

點睇mk龜
講到對dse制度暸如指掌
屢破考評局奸計
但考dse會炒
黑人問號.jpg

同你差唔多

你睇佢張cosplay相都知佢智力有問題,唔好蝦佢啦,我都戒左

以前係其他forum已經見過佢
估唔到而家佢都仲係咁

一年都唔知幾多垃圾英文連3都冇嘅asshole仔靠走後門入u
根本依家入大學就唔洗靠實力
龜龜點解咁就放棄入大學

再睇過

唔認同你講法，烏 sir 成日睇書，性格比以前又改善咗(冇咁自大)

笑撚死

人地立志做現代孔乙己

x3
讀緊 master

陰公

由會考睇佢9up睇到畢埋業番埋工就黎結婚
估唔到佢仲係咁

烏大龜巴打可唔可以更新下自己現況
係咪真係做緊保安？

屌原來有相
我都係f3睇到升yr3

烏sir入中大工程有無得諗

佢體會唔到大學程度既學術水平
真係好慘

大學學術=mk

烏蛇根本唔稀罕

其實換個角度如果龜SIR將佢叫春,研究考試,睇social哂銀紙既堅持同恆心放係其他事上
可能已經做左人生嬴家,話哂IQ135

當年條友讀青衣ive
有科英文 因為人又on9寫野又on9
比個叫michelle fan既miss fail左佢 被迫quit ive
自此條友就痴左線 係咁寫9唔搭8既英文

係世界既錯

爆多d
想睇下佢痴線的過程

入黎就係想睇幅圖

唔好唔記得
佢唔知咩FUCK人格

你真係信佢iq135係懷才不遇?
有能力嘅一定唔會攪成佢咁同咁on9

What the doctor said
I'm sorry to say but your son's iq maybe a bit below average
What mr.turtle said
My iq is 135 bow before me

有冇故

計盡 SD=15 啦,

IQ 135 都只係最top 嘅 0.98% 即係 ~每100個人就有一個

咁嘅level就唔好拎黎打飛機啦

之前係高登貼左篇文比比人改 佢差隻腳埋黎話我篇文u 心諗做乜鳩 費撚事理佢

雖然佢係on9,但佢真心係一個好巴打
會幫d考公開試既巴絲

你又真係信

佢成日都出現架啦
係 仲做緊食蕉

係 佢ive都無grad的

其實佢係咪讀ive果陣已經痴咗線

咁detailed?
你地做過同學？

因為係因為佢冇學過孔乙己

正皮不解釋，上面張圖原本仲有幾張，連埋佢老母

成日開埋d乜9星座，人格post, 當自己大心理學家，呃9 d靚妹仔

龜仔真人？

睇佢post教你考公開試
我寧願你俾錢上去d大型補習社上堂算
利申中四見住佢癡線，而家我都master畢業

每次睇佢講英文都睇到好尷尬...
明明隻隻字都識，但佢用起上黎d collocation 總係唔岩
就算collocation 唔算錯都總有陣好硬岩黎既柒味

痴線就唔好笑人啦
其實叫左幾多年春

唔學佢用埋d九唔撘八嘅字咪u囉
根本有學外國唔種英文就會知最好嘅英文係要流暢同達意 唔會咁突兀

我係唔信
我只係覺得既然要吹點解吹嗰咁低嘅vaule去更加顯得自己嘅無知啫

真嘅140左右其實已經幾勁
中學野一定無難度
有好多高中開始睇大學初階野
以前玩phy O奧數都見過唔少呢d叻仔
絕對唔係網上測驗嗰種呀豬呀狗都13幾14幾

140已經係1000人入面一個嘅level

不過IQ同成就無咩關係
烏大龜就算真係有135我都覺得可以接受

小弟F.2 開始睇Quantum mechanics
而家都只係一個曬銀時廢青

問題係信佢果套，會跟埋佢一齊U﹐一齊痴線呀
咁叫幫？

咁呢個係嘅
通常iq高eq都麻麻
個人會怪怪地
淨係識鑽研一樣野
真正勁嗰d iq高之餘eq或者性格都要好
個人望落去smart 轉數快

Btw f2 你應該好勁下
我f2,3淨係有睇下科普書知咩qm係咩一回事
D數同個interpretation完全唔明
佢擺得喺ug課程咁後其實代表佢真係好難好似classical嗰d咁易完全理解哂
我諗phy ug有好多人都係讀完都唔理解

係香港黎講over 130 其實幾多人有，係世界黎講top 2% 已經係over 140 , 0.98 % 可能係over 150 or above

IQ 係被construct成 (近似) normal distribution, mean = 100 (雖然現實唔會咁靚)
要令IQ顯得有意義少少要知埋SD

~130 係 top 2% in SD = 15

同埋香港平均IQ一向全球頭幾

再講落去好似off topic, 呢嗰唔係烏大龜吹奏post咩

林智潤

烏大龜，好心你咪撚咁on9啦，做保安咪做保安囉，做到悶咪CD rom算囉，做咩成日走出黎比人撚呢

你up乜鳩呀

叫春叫到十年了

當年肯認真考下大學溝下女今日唔洗日日上黎比人撚

覺

屌你老母幾廿歲人都唔知自己應該做咩

又走去第二個forum

啱啱上網典重溫左龜史
咁就叫左十年春

12年先開始上

細細個就已經聽佢叫春
聽到大個咗宜家PG都grad埋
龜龜真係我偶像

夠鐘拋西瓜

LIHKG is mk’s paradise

幫倒忙嗰下慘呢
Maths啲concept又錯到離撚哂譜 但又懶係鐘意用out C方法

D空氣好唔快活

邊有咁撚多人懷才不遇？

又講到dse幾撚易考 自己又唔retake 得個up 仲廢過毅進仔 垃圾

QM書都有分哲學向定數學向嘅
我就唔信F.2睇得明schrodinger equation同識玩eigenvalues喇

Feynman Lectures on Physics

覺得佢有精神病
講嘢九唔搭八仲要用英文

佢似我中學時期vocab唔多鳩禁synonym
以前成日畀d老師紅色大字expression

一日無得撚龜已經好唔慣

初中個陣以為佢英文好勁，依家大學睇返

由我中學雞睇到我u grad返工結婚買樓佢都仲係一事無成？

哇

中學睇到我就大學grad
龜仔仲講緊公開試
有d個人性格有問題
真係比人撚唔係無原因

睇樣都知啦

唔好再推
點解要迫害烏大龜
搞到佢而家敗走校園台

咪係
又少左個校園台靈魂人物

遲下研究試卷又會返黎出OUTC題撚下DSE雞架啦

龜兄著呢套野真係型撚到暈

係out syl